［黑警招募宣傳片］黑實PC仔：「_ _一身使命感 服務社會呀」

連字都咬唔清
有無人聽到佢講乜

又係張繼聰細佬

係窮呀
窮我一身使命感，服務社會呀

又玩呢d
之前又係跟風玩係警車錄歌
柒到仆街